a字膊可以點練橫啲

是咁的，小弟今年20歲，我除左bb時期肥過之外由細到大都係勁瘦，係食幾多野都唔肥。到而家都仲係a字膊，個人本身矮得167搞到自己著咩衫都唔好睇
各位有無咩健身方法令我個人點變橫啲

咪就係去做健身囉

愈練愈A

其實20歲仲有冇得高

3角肌 做掌上壓

唔好 A 字膊

游水

要做幾多

會試

天生架

引體

天生既

好多都係天生
好多運動員超大隻都仲係咁

打網球